海南雞飯黎講精粹係飯定係雞？

我覺得係飯

係海南呀

係個醬

梗係汁啦傻鳩

係海南

碗湯

啲青瓜

師父啲手汗

湯呀on9

話明海南雞飯 梗係海南雞 油飯缺一不可

聽人講個精華係個飯

次次咁樣同我老豆老母講都俾佢地笑萌塞到

我食個間無畀醬
其實我係咪食緊白切雞飯

係沙律

雞油

豬紅

係比錢同肯食果個

我食開白飯 油飯真係太油
但我覺得個精粹應該係個汁
海南雞同白斬雞冇咩分別

有無人答下我

個飯都唔同

飯

倒晒佢，淨係舐個碟

飯啊屌你老母
無稱職既油飯叫乜能野海南雞飯

On9咁不如真係叫白切雞飯算啦！個飯先係精粹

飯係油飯 雞係海南雞 就係無海南雞醬

我條撚